# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the 'IBMTTS' package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IBMTTS for NVDA\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-22 09:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-22 09:26+0800\n"
"Last-Translator: Rémy Ruiz <remyruiz@gmail.com>\n"
"Language-Team: Cary-rowen <manchen_0528@outlook.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:61
msgid "Castilian Spanish"
msgstr "卡斯蒂利亚西班牙语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:62
msgid "Latin American Spanish"
msgstr "拉丁美洲西班牙语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:63
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:64
msgid "French"
msgstr "法语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:65
msgid "French Canadian"
msgstr "法语-加拿大"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:66
msgid "Finnish"
msgstr "芬兰语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:67
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:68
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:69
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:70
msgid "German"
msgstr "德语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:71
msgid "Italian"
msgstr "义大利语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:72
msgid "American English"
msgstr "美式英语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:73
msgid "British English"
msgstr "英式英语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:74
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:75
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:76
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: addon\synthDrivers\_ibmeci.py:77
msgid "Hong Kong Cantonese"
msgstr "中文香港"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:169
msgid "Rate boos&t"
msgstr "语速加倍"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:171
msgid "Hea&d size"
msgstr "头部大小(&D)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:172
msgid "Rou&ghness"
msgstr "粗糙程度(&R)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:173
msgid "Breathi&ness"
msgstr "呼吸(&N)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:174
msgid "Enable backquote voice &tags"
msgstr "启用反引号语音标签(&T)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:175
msgid "Enable &abbreviation expansion"
msgstr "启用缩写扩展(&A)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:176
msgid "Enable phras&e prediction"
msgstr "启用短语预测(&E)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:177
msgid "&Shorten pauses"
msgstr "缩短停顿时间"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:178
msgid "Al&ways Send Current Speech Settings"
msgstr "始终发送当前语音设置(&W)"

#: addon\synthDrivers\ibmeci.py:179
msgid "Sa&mple Rate"
msgstr "采样率(&M)"

#. Translators: This is the label for the IBMTTS settings category in NVDA Settings screen.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:17
msgid "IBMTTS"
msgstr "IBMTTS"

#. Translators: This is the label for the IBMTTS folder address.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:22
msgid "IBMTTS folder address"
msgstr "IBMTTS 目录"

#. Translators: This is the label for the IBMTTS library name.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:24
msgid "IBMTTS library name (dll)"
msgstr "动态链接库名称（DLL）"

#. Translators: This is the button to explore and find for an IBMTTS library and files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:26
msgid "&Browse for  IBMTTS library..."
msgstr "浏览 IBMTTS 库(&B)..."

#. Translators: This is the button to copy external IBMTTS files into synth driver Add-on.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:29
msgid ""
"&Copy IBMTTS files in an  add-on (may not work for some IBMTTS distributions)"
msgstr "将所依赖的语音文件复制到驱动目录（可能不适用于某些IBMTTS版本）(&C)"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:41
msgid "Select the IBMTTS library (dll)"
msgstr "选择 IBMTTS 库（DLL）"

#. Translators: the label for the dynamic link library extension (dll) file type
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:43
msgid "dynamic link library (*.{ext})"
msgstr "动态链接库 (*.{ext})"

#. Translators: The message displayed when the IBMTTS files folder and library name have  been set.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:52
msgid ""
"The IBMTTS files location has been set. If you want  to use it with a "
"portable version of NVDA, please use the \"Copy IBMTTS files into driver add-"
"on\" button"
msgstr ""
"已设置 IBMTTS 文件位置。如果要在便携版 NVDA 中使用，请使用 \"将 IBMTTS 文件复"
"制到驱动目录\" 按钮"

#. Translators: The title displayed when the IBMTTS files folder and library name have been set.
#. Translators: The title  displayed when copying IBMTTS files to Add-on was successful.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:54 addon\globalPlugins\ibmtts.py:102
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Translators: The message displayed in the dialog that inform you the specified library is invalid.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:58
msgid ""
"The specified dll file seems to be an incorrect IBMTTS library. Would you "
"like to select another library?"
msgstr ""
"指定的dll似乎是错误的 IBMTTS 库。\n"
"您想重新选择吗？"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:59
msgid "Error loading library"
msgstr "加载库时出错"

#. Translators: The message displayed when the current source path is relative.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:66
msgid "Relative paths are not allowed."
msgstr "不允许使用相对路径。"

#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:66 addon\globalPlugins\ibmtts.py:105
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Translators: A message to ask the user to copy IBMTTS files to Add-on folder.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:69
msgid ""
"Are you sure to copy IBMTTS files to local NVDA installation and register a "
"new add-on called \"eciLibraries\" to store the libraries? It may not work "
"in some IBMTTS distributions.\n"
"\t\tNote: after it, if you want to uninstall this add-on, you'll need to "
"uninstall two add-ons in order to  delete IBMTTS files completelly from "
"NVDA. This one and \"eciLibraries\""
msgstr ""
"您确定要拷贝 IBMTTS文件到 NVDA 安装目录并注册一个名为 “eciLibraries”的插件来"
"保存该库吗？ 在某些 IBMTTS 版本中可能无法正常工作。\n"
"请注意，如果以后您希望卸载该插件，您需要同时删除包括这个插件本身和 "
"“eciLibraries” 两个插件才能从 NVDA 里完全删除 IBMTTS。"

#. Translators: The title of the Asking dialog displayed when trying to copy IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:72
msgid "Copy IBMTTS files"
msgstr "复制IBMTTS文件"

#. Translators: The title of the dialog presented while IBMTTS files  are being copied.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:76
msgid "Copying files"
msgstr "正在复制文件"

#. Translators: The message displayed while IBMTTS files are being copied.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:78
msgid "Please wait while IBMTTS files  are copied into add-on."
msgstr "将 IBMTTS 文件复制到驱动目录，请稍后。"

#. Translators: a message dialog asking to retry or cancel when copying IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:86
msgid ""
"Unable to copy a file. Perhaps it is currently being used by another process "
"or you have run out of disc space on the drive you are copying to."
msgstr "无法复制文件。也许另一个进程正在使用它，或者目标驱动器空间不足。"

#. Translators: the title of a retry cancel dialog when copying IBMTTS files.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:88
msgid "Error Copying"
msgstr "复制错误"

#. Translators: The message displayed when copying IBMTTS files to Add-on was successful.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:100
msgid ""
"Successfully copied IBMTTS files. The local copy will be used after restart "
"NVDA."
msgstr "成功复制。重新启动 NVDA 后将使用复制后的IBMTTS文件。"

#. Translators: The message displayed when errors were found while trying to copy IBMTTS files to Add-on.
#: addon\globalPlugins\ibmtts.py:105
msgid "Error copying IBMTTS files"
msgstr "复制IBMTTS文件时出错"

#. Translators: the message  shown if the driver can't find libraries during installation.
#: addon\installTasks.py:13
msgid ""
"The synthesizer won't be available until you set   IBMTTS files. NVDA won't "
"show this synthesizer in teh synthesizers lists because you need to set the "
"IBMTTS files location first.\n"
"\tTo do it open the NVDA settings dialog, select IBMTTS category and use the "
"\"Browse for  IBMTTS library\" button to select the IBMTTS files folder.\n"
msgstr ""
"在您未设置 IBMTTS 文件之前，该合成器无法使用， NVDA 不会在语音合成器列表中显"
"示该合成器，\n"
"您需要首先设置IBMTTS文件的位置。\n"
"请打开 NVDA 设置对话框，选择 IBMTTS 类别，然后使用“浏览IBMTTS库”按钮选择 "
"IBMTTS 文件目录。\n"

#. Translators: title of message box when user is installing NVDA
#: addon\installTasks.py:24
msgid "IBMTTS driver for NVDA"
msgstr "NVDA的IBMTTS驱动程序"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "IBMTTS driver"
msgstr "IBMTTS 驱动程序"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid "This is the IBMTTS synthesizer driver for NVDA."
msgstr "这是 NVDA 的 IBMTTS 合成器驱动程序。"

#~ msgid ""
#~ "Always Send Current Speech Settings (enable to prevent some tags from "
#~ "sticking, disable for viavoice binary compatibility)"
#~ msgstr ""
#~ "始终发送语音设置参数（若您不使用 VIAVoice 语音引擎，推荐启用该选项，否则请"
#~ "禁用该选项）。"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure to copy IBMTTS files to local NVDA driver Add-on? It may not "
#~ "work in some IBMTTS distributions."
#~ msgstr ""
#~ "您确认要将 IBMTTS 文件复制到本地NVDA驱动目录吗？对于某些 IBMTTS 版本可能无"
#~ "效。"

#~ msgid ""
#~ "if you are using another copy of IBMTTS or similar with a different name, "
#~ "you should not load this driver in the same NVDA session. If you do it, "
#~ "NVDA will fail.\n"
#~ "To resolve it switch to another synthesizer (E.G espeak) then restart "
#~ "NVDA. Afther that, you can use this new driver."
#~ msgstr ""
#~ "如果您使用的是另一个名称不同的IBMTTS或类似版本的驱动，则不应该重复安装该语"
#~ "音驱动，若这样做， NVDA 将发生错误。\n"
#~ "要解决该问题，请切换到另一个合成器（例如espeak），后重新启动 NVDA。\n"
#~ "然后，您就可以使用这个新的驱动程序了。"

#~ msgid ""
#~ "The synthesizer won't be available until you set   IBMTTS files. NVDA "
#~ "won't show this synthesizer in teh synthesizers list because you need to "
#~ "set the IBMTTS files location first.\n"
#~ "To do it open the NVDA settings dialog, select IBMTTS category and use "
#~ "the \"Browse for  IBMTTS library\" button to select the IBMTTS files "
#~ "folder."
#~ msgstr ""
#~ "Le synthétiseur ne sera disponible que lorsque vous aurez défini les "
#~ "fichiers IBMTTS. NVDA n’affiche pas ce synthétiseur dans la liste des "
#~ "synthétiseurs, car vous devez d’abord définir l’emplacement des fichiers "
#~ "IBMTTS.\n"
#~ "Pour ce faire, ouvrez le dialogue des paramètres NVDA, sélectionnez la "
#~ "catégorie IBMTTS et utilisez le bouton \"Rechercher une bibliothèque "
#~ "IBMTTS\" pour sélectionner le dossier de fichiers IBMTTS."
